ooooh 跳舞都衰過人 oooooh 嚇怕香港市民

你宇宙真闊 我翅膀飛 到處都碰到你
兩眼捕捉你 看見甚麼 看到歡呼嘆氣

甚麼都想即愛即有 甚麼都可即演即奏
甚麼風光都看不夠 地廣天高跟你去到處走

如果想開心 為什麼需要等
你是神話的聲音 我耳朵想旅行
尋一點開心 讓甚麼都發生
你是漫天的風箏 我眼睛想旅行

ooooh 跳舞都衰過人
oooooh 嚇怕香港市民

做個宣傳:

一年了，還記得義士嗎?

我睇撚咗D乜

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha